Тестирование Helm-чарта
=======================

При вызове модуля можно указать значение переменной:
* HELM_CHART_DIR - директория с Helm-чартом. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.